睇rthk,班狗又要非禮啦

rthk

推，好似得佢影到

推

咩事無啦啦叫佢落車

叫個女仔喺度痞低

做咩事呀？追架車叫女仔落車？

痴線，要個女仔審犯咁跪法

跪到腳仔軟喇

我都見唔到咩事，但聽到隻狗話：我唔撩你 你撩尻我？

無啦啦要兩個女仔落車咩事

個畫面一開波就影住班防暴狗跑住追女仔架車
但再前面咩事就真係唔知

班黑警揀到獵物掛

我都有睇，都on99
唔撚鬧得？成班垃圾都冇腦

佢地個call機不斷傳出以曱甴稱呼市民嘅口訊
班狗真係忽上腦

架車似係老母同女

駕駛其間講粗口 喎

好似話個女人講粗口

駕駛期間講粗口叫不小心駕駛

黑警句句粗口唔拉自己?

咪撚落啦 屌

啲狗話乜一路揸車一路講粗口 可以告佢不小心駕駛

我都聽到

任撚佢up 證據呢

有病

佢地真係9up當法律。

即係女司機鬧個斑黑警，黑警就捉佢落車，罰佢哋跪低，跟住呢就劃花佢架車，咁呢個刑事毀壞囉！斷正啦万鏡錄曬音啦！
黑警已經變相承認咗因為嗰個女司機鬧佢所以懲罰佢，刑事毀壞！

話人講粗口，自己都講
都on9
大聲喺車嗌出嚟又話可以告佢不小心駕駛/危險駕駛
笑死人？

揸車講粗口犯左邊條法？

見女就撚，個個都屌鳩你班傻閪㗎啦
又唔見佢哋捉，對住啲女就賴型咁

又蝦女仔，都唔撚係男人來，你班死差佬

一腦羞就9捉人

個肥豬差佬仲好撚正氣咁，其實豬狗不如

呃OT

下次直接車撚死班狗啦

正係敢搵女人黎出氣既垃圾 今日屯門拉得一兩個係咪好撚嬲 又要求其拉人黎交數 死垃圾 勇武既你拉唔到就搵普通市民黎拉 比翻啲自尊心出黎好冇 做狗做到你連男性既骨氣都冇埋

幾好身材

個女仔係咪講左咩扮甲由

係 所以我覺得佢抵死既

冇記者應拉返去中出

我like依類型

最撚粗就係黑警
仲可以拉人講粗口
所以根本唔可以比呢d一事無成社會渣滓做執法者

佢話班警察扮呀 聽清楚啦

我都好鍾意

細粒，有肉地

你老母被狗屌都除抵死

佢無講喎

點解會受訪既

黎小姐，人美心善

佢好似話比狗啲盾撞到架車先 佢先好有禮貌咁問返佢哋問乜野 之後有狗腦羞追停佢架車

條熱褲好正

絲打人靚心又靚

一開頭講左句: 我唔知佢扮甲由定咩啦

咁佢講扮示威者喇 講咩曱甴呀

好想奶

佢唔係話扮警察咩

佢話有個蒙晒臉冇Number唔知係咪扮曱甴嘅警察打佢車門

佢話扮警察 唔係扮曱甴

要人Ｍ字腳，之後從上鴿人bra , 死黑犬

死警狗專登整花人架車

0100 元朗

有一架私家車在大馬路下被截查，女車主表示警員粗魯地行過「大大力拍我架車，同埋界花左架車」。有警員則表示係女車主對警員講粗口在先，甚至揚言會考慮控告「不小心駕駛」。

你老母就真係畀狗屌喇
佢話示威者曱甴呀

見熱褲就逗..

佢架車

佢話扮警察既警察，唔係扮甲由

宜家有冇事

扯扯地，搞到我要睇套av才瞓

眾籌比靚女告警方刑毀啦

我屋企人個個都聽到佢講警察扮曱甴
驗耳喇仆街

班狗睇黎要同全香港人為敵

佢地而家做乜都合法

聽返幾次我都聽到係扮曱甴

屌唔撚用得曱甴黎形容班仆街
冇人認過示威者係曱甴
唔好撚柒on9啦屌

希望啦

條腰粗到咁，飢不擇食

咁又點啊
你認自己係曱甴？

Like又點？
無你條柒頭份囉

佢話班警察扮曱甴
係班藍絲先會成日掛曱甴係口邊

搞清楚
就算真係有講就要俾Ｄ狗咁撚樣又兇又整花架車又逼佢MOU低雙手擺頭咁侮辱？
有辱警罪啦？

屌你老母

妖
頭先仲同情佢
比狗姦都唔可憐佢

CLS!!!

越睇越嬲！！！！！

黃絲港女根本全世界最靚

當初有熱門post話連登藍絲分化我都唔信
呢個post我就信喇宜家
黃絲點會叫同路人做曱甴
仲要正經post討論又話條女好正 好撚低質
唔該 分清楚邊個先係自己人先屌喇

佢係覆述差狗講既野咋?

扯啦你 死五毛

屌你老母黑警世世代代生既女都要咁樣被對待

愛上呢位又正義又靚既絲打了